「改名」你老婆就生我姓「達」求改名

達文西

林慧慧

達賴

留名睇創意撚

達哥
達姐

達潮話

達摩

人地老婆生？ 你姓達，個仔叫祿帽 應該唔錯

唔錯

落地

我老婆關你撚事

達賴喇嘛

達你老婆

黃德志

達達大師老母比狗屌

仲唔捉到你個死人妖

陳寶珊

柒達

我冇老婆

達陣

我老婆就生關你叉事咩，再亂講嘢我連你條丁都切埋

聞西

你係逹
你個細路咪達之路

周杰倫

好有自知之明

達縮

關你撚事喵

達機爆

達獲甘

彷彿睇到一頂頂綠帽

理性達

達落地

達鹿久下海

達達達達達達

你姓咩關你老婆個仔咩事

呢個post好笑

睇到個達字好怪

達之路

達天成

吾天悅

達我朵